強迫人地罷工會唔會過左火

我自己就好支持罷工既，自己亦都罷左工，但係一定有一

批人會照番工，阻人番工起到既效果唔大，身邊有朋友支

持活動但係驚比人秋後算賬唔敢罷阻塞地鐵會引到批淺黃

既反感，唔塞地鐵會唔會比較好，等果班有需要番工既如

常番工，表達到訴求訴求既同時又唔影響人地身計

諗下點解要罷工

成堆人負皮又唔講野

屌你 你咁想番工咪6點出門口囉

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

邊撚個真心中意返工嫁
依家幫d驚比人秋後算帳既人既人拎藉口返唔到
有咩唔好

其實都岩,最好真係塞哂咁多交通熱點迫哂佢地番屋企

當老闆/經理都返唔到工 佢地仲點有籍口話你地 所以有人罷工先可以保到工司全員工

如果真係想返工既咪自己諗方法囉 政府出晒聲明仲要勁多字 証明佢好撚驚 我相信黎多幾野佢就頂唔信

屌你喇, 聽日難得放假都唔比我出街

我屌你啦
我中資公司 講撚明會秋後算帳
聽朝仲要提早7點半返到公司
不知幾撚想被罷工呀

唔會

知啦阿sir我地一定會罷工支持你既一番心意

身邊好多朋友想被擺工

此po已完，唔使再覆。

當大多數人番唔工時，就唔會被清算